求救,有冇英文JJ

what is the difference between

"do you know where the toilet is ?"

and

"do you know where is the toilet ?"

丨go to school by 高鐵

樓主小學幾年班?

意思一樣 但下面嗰句錯Grammar

第一句先岩grammar